---
layout: post
slug: regalos-baratos-ninos-diez-anos
title: Cuatro regalos ideales para niños de 10 años
date: 2021-05-18 09:06:47.052000
image: /images/uploads/portadaregalosninos.jpg
author: luis
tags:
  - trucos
  - regalos
---
Una parte oscura de la maternidad y paternidad son los cumpleaños de amigos.Los pequeños tienen ese don para hacer amistades por todos lados, que si en el colegio, en el parque, en las actividades extraescolares, etc. Además, parece que se ponen de acuerdo y muchas veces te encuentras con varios cumpleaños seguidos, con sus correspondientes detalles para cada niño.

![regalo nino cumpleanos](/images/uploads/ninoregalo.jpg "regalo niño cumpleaños")

Esto al final puede terminar siendo un quebradero de cabeza, porque nunca sabes qué regalar a un niño de esas edades, sobre todo si hablamos de regalos para niños de 10 años y alrededores. Es una etapa complicada, entre la niñez y la adolescencia, y **los gustos pueden ser muy variados** de un niño a otro. 

Para ayudarte en este dilema y sepas que no estás sola o solo, hemos preparado este artículo con algunos consejos a tener en cuenta antes de elegir un regalo y unas **ideas de regalos para niños económicos** para que no se te vaya el presupuesto con tanto cumpleaños y celebración a la vista. 

## ¿Qué tener en cuenta a la hora de escoger regalos baratos para niños?

No existe una regla general para saber qué regalar a un niño, sino que en ello van a influir diferentes factores que debemos tener en cuenta a la hora de hacer nuestra elección. Sin duda alguna, el primero de ellos serán los gustos del niño y sus intereses. Resulta fundamental **saber en qué emplea su tiempo de ocio** o si tiene algún hobby en particular en el que podamos apoyarnos. 

Los niños son muy diferentes unos a otros, pudiendo distinguir a los niños más activos de los más relajados. No quieras pretender que un niño que no para quieto se vaya a quedar sentado dibujando o realizando una actividad más pausada, porque seguramente vaya a aburrirse y no preste mucha atención al regalo.

![regalo para nino](/images/uploads/ideasregalos.jpg "regalo para niño")

Otro factor a tener en cuenta es **evitar regalos que puedan resultar polémicos.** Aquí podemos englobar aquellos que pueden llegar a ser violentos o lo simulan, como son los juegos de armas (pistolas, cuchillos, arcos con flechas, etc.). Puede que al niño le pueda llamar la atención, pero muchos padres no están muy de acuerdo con este tipo de juegos, así que mejor evitarlos. Aquí también incluimos los juguetes que puedan llegar a resultar peligrosos, ya sea por sus materiales de fabricación o por la propia forma del juguete.

En definitiva, **la mejor recomendación es usar el sentido común y preguntar** que nunca está de más, así podremos llegar al regalo ideal para todos los niños.

## Ideas de regalos baratos para niños de 10 años

En este último apartado queremos dejaros una serie de ideas de regalos baratos para niños de 10 años, más o menos. Como hemos comentado anteriormente, estas suelen ser edades complicadas al encontrarse a caballo entre el final de la [niñez](https://es.wikipedia.org/wiki/Infancia) y el inicio de la adolescencia.

En este rango de edad suele ser el que más quebraderos de cabeza da a la hora de **escoger un regalo con las tres B**: bueno, bonito y barato, y por eso vamos a dejaros estas ideas.

### Saltador de Espuma

Este [saltador de espuma](https://www.amazon.es/Tesoky-Juguetes-Ni%C3%B1os-Regalos-Trampolines/dp/B0814BYZZC/ref=sr_1_11?adgrpid=66656204840&dchild=1&gclid=CjwKCAjwnPOEBhA0EiwA609RefuMdYj7-C_v2aByhpF1mUsb24SPG_gQK91Ji_kd-4Q2EgU-aWFfARoCOHQQAvD_BwE&hvadid=320178709365&hvdev=c&hvlocphy=9049036&hvnetw=g&hvqmt=b&hvrand=5604272205582240777&hvtargid=kwd-296741212210&hydadcr=14585_1829909&keywords=regalos+para+ni%C3%B1o+10+a%C3%B1os&qid=1620937566&sr=8-11&madrescabread-21) (enlace afiliado) no lo conocía hasta que un día trasteando por Amazon buscando precisamente un regalo para un peque de la edad que estamos hablando y me resultó muy curioso. **El resultado final fue un éxito** y en el cumpleaños, todos los chicos acabaron saltando por turnos en él, y por eso lo he querido incluir en estas recomendaciones.

[![](/images/uploads/letsgozzc.jpg)](https://www.amazon.es/dp/B088LHY1HV/ref=as_sl_pc_qf_sp_asin_til?tag=madrescabread-21&linkCode=w00&linkId=f7467cdf444a694d1238f832c01d26b6&creativeASIN=B088LHY1HV&th=1) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/dp/B088LHY1HV/ref=as_sl_pc_qf_sp_asin_til?tag=madrescabread-21&linkCode=w00&linkId=f7467cdf444a694d1238f832c01d26b6&creativeASIN=B088LHY1HV&th=1) (enlace afiliado)

### Smartwatch para niño

En estas edades comienzan a estar más cerca de la vida adulta, se interesan más por las cosas que hacen los mayores e incluso a imitar ciertas actitudes. Es por eso que incluir a su vida un elemento tan común hoy día como **un [Smartwatch](https://www.amazon.es/Smartwatch-Ni%C3%B1os-Inteligente-linterna-Pantalla/dp/B08H56PG87/ref=sr_1_17_sspa?adgrpid=66656204840&dchild=1&gclid=CjwKCAjwnPOEBhA0EiwA609RefuMdYj7-C_v2aByhpF1mUsb24SPG_gQK91Ji_kd-4Q2EgU-aWFfARoCOHQQAvD_BwE&hvadid=320178709365&hvdev=c&hvlocphy=9049036&hvnetw=g&hvqmt=b&hvrand=5604272205582240777&hvtargid=kwd-296741212210&hydadcr=14585_1829909&keywords=regalos+para+ni%C3%B1o+10+a%C3%B1os&qid=1620937566&sr=8-17-spons&psc=1&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUE5VUtMM0hYTzNMOEgmZW5jcnlwdGVkSWQ9QTA1ODUyNDUxT1FQNlMySDVPTlFWJmVuY3J5cHRlZEFkSWQ9QTAxNTEwNjUyR1NVNlNNWk1RWFFYJndpZGdldE5hbWU9c3BfbXRmJmFjdGlvbj1jbGlja1JlZGlyZWN0JmRvTm90TG9nQ2xpY2s9dHJ1ZQ==&madrescabread-21) (enlace afiliado) puede ser una gran idea** para regalar a niños de 10 años.

[![](/images/uploads/smartwatch-ninos.jpg)](https://www.amazon.es/Smartwatch-Ni%C3%B1os-Inteligente-linterna-Pantalla/dp/B08H56PG87/ref=sr_1_17_sspa?adgrpid=66656204840&dchild=1&gclid=CjwKCAjwnPOEBhA0EiwA609RefuMdYj7-C_v2aByhpF1mUsb24SPG_gQK91Ji_kd-4Q2EgU-aWFfARoCOHQQAvD_BwE&hvadid=320178709365&hvdev=c&hvlocphy=9049036&hvnetw=g&hvqmt=b&hvrand=5604272205582240777&hvtargid=kwd-296741212210&hydadcr=14585_1829909&keywords=regalos+para+ni%C3%B1o+10+a%C3%B1os&qid=1620937566&sr=8-17-spons&psc=1&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUE5VUtMM0hYTzNMOEgmZW5jcnlwdGVkSWQ9QTA1ODUyNDUxT1FQNlMySDVPTlFWJmVuY3J5cHRlZEFkSWQ9QTAxNTEwNjUyR1NVNlNNWk1RWFFYJndpZGdldE5hbWU9c3BfbXRmJmFjdGlvbj1jbGlja1JlZGlyZWN0JmRvTm90TG9nQ2xpY2s9dHJ1ZQ==&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Smartwatch-Ni%C3%B1os-Inteligente-linterna-Pantalla/dp/B08H56PG87/ref=sr_1_17_sspa?adgrpid=66656204840&dchild=1&gclid=CjwKCAjwnPOEBhA0EiwA609RefuMdYj7-C_v2aByhpF1mUsb24SPG_gQK91Ji_kd-4Q2EgU-aWFfARoCOHQQAvD_BwE&hvadid=320178709365&hvdev=c&hvlocphy=9049036&hvnetw=g&hvqmt=b&hvrand=5604272205582240777&hvtargid=kwd-296741212210&hydadcr=14585_1829909&keywords=regalos+para+ni%C3%B1o+10+a%C3%B1os&qid=1620937566&sr=8-17-spons&psc=1&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUE5VUtMM0hYTzNMOEgmZW5jcnlwdGVkSWQ9QTA1ODUyNDUxT1FQNlMySDVPTlFWJmVuY3J5cHRlZEFkSWQ9QTAxNTEwNjUyR1NVNlNNWk1RWFFYJndpZGdldE5hbWU9c3BfbXRmJmFjdGlvbj1jbGlja1JlZGlyZWN0JmRvTm90TG9nQ2xpY2s9dHJ1ZQ==&madrescabread-21) (enlace afiliado)

### Mini Drone

Este [mini drone](https://www.amazon.es/Helicopter-Quadcopter-Principiantes-Mantenimiento-velocidades/dp/B08ZCW5MNH/ref=sr_1_32_sspa?adgrpid=66656204840&dchild=1&gclid=CjwKCAjwnPOEBhA0EiwA609RefuMdYj7-C_v2aByhpF1mUsb24SPG_gQK91Ji_kd-4Q2EgU-aWFfARoCOHQQAvD_BwE&hvadid=320178709365&hvdev=c&hvlocphy=9049036&hvnetw=g&hvqmt=b&hvrand=5604272205582240777&hvtargid=kwd-296741212210&hydadcr=14585_1829909&keywords=regalos+para+ni%C3%B1o+10+a%C3%B1os&qid=1620937566&sr=8-32-spons&psc=1&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUE5VUtMM0hYTzNMOEgmZW5jcnlwdGVkSWQ9QTA1ODUyNDUxT1FQNlMySDVPTlFWJmVuY3J5cHRlZEFkSWQ9QTA3NzM0MjQySkk0UFA3TDMzSUVVJndpZGdldE5hbWU9c3BfbXRmJmFjdGlvbj1jbGlja1JlZGlyZWN0JmRvTm90TG9nQ2xpY2s9dHJ1ZQ==&madrescabread-21) (enlace afiliado) también nos parece una gran idea para regalar y es que es **ideal para niños y principiantes.** Además posee un precio bastante asequible para tener un detalle perfecto. Será la excusa perfecta para salir a la calle y pasar la tarde entretenidos haciendo volar este drone interactivo.

[![](/images/uploads/potensic.jpg)](https://www.amazon.es/dp/B092M1ZGHV/ref=as_sl_pc_qf_sp_asin_til?tag=madrescabread-21&linkCode=w00&linkId=a16af67a12f8c7e834e51b8ff96ee5b5&creativeASIN=B092M1ZGHV&th=1) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/dp/B092M1ZGHV/ref=as_sl_pc_qf_sp_asin_til?tag=madrescabread-21&linkCode=w00&linkId=a16af67a12f8c7e834e51b8ff96ee5b5&creativeASIN=B092M1ZGHV&th=1) (enlace afiliado)

### Balón flotante

¿Juegos de pelota en casa? A mi me lo tenían prohibidísimo, pero ahora gracias a este [balón de fútbol flotante](https://www.amazon.es/Baztoy-Juguete-Flotant-Recargable-Protectores/dp/B07TV5QMYG/ref=sr_1_39?adgrpid=66656204840&dchild=1&gclid=CjwKCAjwnPOEBhA0EiwA609RefuMdYj7-C_v2aByhpF1mUsb24SPG_gQK91Ji_kd-4Q2EgU-aWFfARoCOHQQAvD_BwE&hvadid=320178709365&hvdev=c&hvlocphy=9049036&hvnetw=g&hvqmt=b&hvrand=5604272205582240777&hvtargid=kwd-296741212210&hydadcr=14585_1829909&keywords=regalos+para+ni%C3%B1o+10+a%C3%B1os&qid=1620937566&sr=8-39&madrescabread-21) (enlace afiliado) puede ser posible. Tampoco sabía de su existencia hasta que me tuve que enfrentar a buscar un regalo de última hora para un cumpleaños y Amazon me abrió un mundo nuevo, y a los pequeños también porque, una vez más, **fue la sensación del evento.**

[![](/images/uploads/baztoy.jpg)](https://www.amazon.es/dp/B07TV5QMYG/ref=as_sl_pc_qf_sp_asin_til?tag=madrescabread-21&linkCode=w00&linkId=dd7e816cfaad5b1d082767606b25ff2e&creativeASIN=B07TV5QMYG) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/dp/B07TV5QMYG/ref=as_sl_pc_qf_sp_asin_til?tag=madrescabread-21&linkCode=w00&linkId=dd7e816cfaad5b1d082767606b25ff2e&creativeASIN=B07TV5QMYG) (enlace afiliado)

Esperamos que estas recomendaciones os hayan gustado y que, sobre todo, os sirvan de ayuda para ese momento en el que tengáis que enfrentar la búsqueda de un regalo ideal para niños

Tal vez te sirvan también estas [recomendaciones de regalos para jóvenes y adolescentes](https://madrescabreadas.com/2020/11/26/ideas-regalos-jovenes/)

O estas ideas de [regalos de cumpleaños para niños según su edad](https://madrescabreadas.com/2021/04/15/ideas-de-regalos-de-cumpleaños-para-niños/).

*Portada by Kira auf der Heide on Unsplash*

*Photo by Ryan Clark on Unsplash*

*Photo by Jess Bailey on Unsplash*